上任前夕 候任區議員仇栩欣接警預約拘捕 將被控 8.11 襲警

8.11 當晚有惡煞在北角圍毆黑衣青年及襲擊記者，候任東區區議員仇栩欣當晚以城市花園社區主任身份在英皇道直播時被捕，事後踢保獲釋。仇栩欣今日在 facebook 指出，收到警方電話，警方決定預約她於明早 11 時（12 月 31 日）前往北角警署，就 8.11 當晚事件，正式控告她襲警罪。
仇栩欣強調，「2020 年 1 月 1 日是新一屆區議會任期正式開始的日子，阿欣會無懼政治打壓，承諾竭盡所能服務城市花園區的街坊。」
仇栩欣 8.11 當晚被捕時正在北角英皇道、新光戲院對出進行 facebook 直播，從片段可見，當時現場氣氛平靜，兩名防暴警察透過擴音器向街坊表示「依個係警方呼籲，依度無野睇啦，返屋企，唔好響度聚集啦」，仇栩欣則在旁述中表示「警方話要做人潮管制，叫街坊返屋企」，其後尾隨兩名防暴警繼續前進。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

見你無人理，幫你推下文

breathe 都係襲警

屌咩 係咪 1月1 號上任
專登玩野

下馬威

有證據一早就告啦，邊會比你踢保成功 ，根本無實際證據，只係想玩法律程序再浪費你時間比壓力

死黑警扯晒旗

特登玩野1231拘捕

[長文]加速壯大黃色經濟圈策略

又玩DQ

永遠都係高調拉、低調放

absolutely la

點襲警？

聲音

放左未

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！